P牌唔小心入後波衝咗紅燈

屌
揸揸下有個廢佬衝出黎
搞到我急停
屌撚柒左佢全家十八代後發現已變紅燈
諗住倒車入返白線費事咁柒
點知影閃咗相機
想問張相計唔計數?

即係你吞車吞到上一個燈位?

你老母個廢老
離遠已經見到佢想過想過咁
已經一路行一路禁住個喇叭唔知佢扮睇唔到定真睇唔到
好在有對金b6pot救咗佢一命

點睇都係你柒啲

係 十字路口有黃格費事停中間

應該照撞埋去 過左燈位感應線先
下次小心啲

下次捉撚住佢播套夜市人生比佢睇

唔入後波你都可以上庭話交通意外自辯. 無LALA入左後波真心ON9.....

問定身邊有冇朋友有分吧喇......

如果搵到有個未扣過分既朋友，就請教下佢點樣可以有咁良好既駕駛意識

等睇結果
未有收信既

唔入後波就咁停係行人線應該唔會影
柒到咁真係第一次聽

冇車咪未扣過囉

痴線

屌幻想佢入後波退返去後面跟住比相機影到個畫面 笑撚到仆街
我諗交通部準備出信果個都笑到仆街